你地諗下我地既義士點樣犧牲 諗下班狗幾猖狂

撤回就收貨？我諗都唔敢諗

繼續上街

推

又話唔可以撤回？
你叫班藍絲同黑警支持左你咁耐令到自己神憎鬼厭係為左咩野？
原來有暴徒先會聽市民講野
但我唔想每一次都要抗爭政府先會聽我講野
所以寫左係基本法既雙普選係一定要有！
若果之前話唔可以撤回呢家又變可以既話
咁即係其餘四大訴求都應該可以由做唔到變做到!

五大訴求
缺一不可